[型男] 話自己正常樣就係嚟啲

你會唔會被反起底

又撚啲毒撚

毒撚得罪你咩臭雞

唔正常咩

連燈仔

你個名

樓主好賤格 冇得罪你都撚鳩人

Ig寫到相睇咁

人地得罪你？

樓主都痴鳩線 無啦啦屌柒人

你做乜撚

樓主on99

關你撚事咩主動搞鳩人

咁你又無啦啦屌柒我？

人地係狗公知你有仔都煩 屌兩句好正常
你自己撩人先又要屌鳩人
on撚99死八婆 含撚啦

鬧你嗰啲人應該同樓上個型男差唔多樣

好奇佢有幾型sor9ly lor

佢一日入like晒我啲相先屌你

幾欣賞絲打 敢講敢做
你係得既 呢d 毒撚要俾教訓佢
上面巴打接受唔到自己同類俾人撚姐

唔覺得好笑

on9樓主

留名睇被反起底 講得正常樣呢個term都幾難唔係連登仔

人地係因為
你係冇理由之下無啦啦屌人
先屌柒你

sorry law

都算正常樣啦

我偽abc嚟㗎唔mk，信不信又你其實佢拔尖

有冇180呀
俾盡173

毒撚得罪你咩？

like哂有咩問題

佢一日內like左我好多相先，sorry無講清楚。

笑撚死 樓主撚狗咁撚

我都想問

我有個friend 成日話自己身材好fit 又話自己好型
但佢有肚腩又矮髮線再高過j圖夾帶

btw, dm左事主拎左樓主ig

你俾人follow你但唔俾人like你D相?

屌 成班痴線毒撚
唔怪得會幫同類出聲屌樓主

咁你就會知我地唔mk鳥

佢得罪你？

你地係咪痴撚線
follow完睇咪算
好地地like撚曬佢搏乜?

兔死狐悲，正呀

臭閪比人follow完唔比人like相 之後仲要無啦啦起人底
你咁樣做覺得自己好型定點

負皮完就走？出黎解釋下啦臭雞
人地又無搞鳩你
反而係你主動撩完人就擺人上黎公審
有塊閪係威d既

推到樓豬被起底

如果佢話自己年薪過百萬有車有樓樓主會唔會仆去派帽

好地地like撚曬佢搏乜?

貼我出黎做乜？ 我又冇得罪你

支持巴打起尻返條臭閪底

好地地走去笑9人 你又咩料咁巴閉啊 推到起樓主條臭雞底

同事主講幫佢攞回公道，評評理

我拎個西嚟當八達通都得呀

樓主係咪ON9?
like曬又點樣
曲線曬有人like?
唔想人like就咪post相啦
好似西港女咁 : 我出街著得少，唔代表可以俾人望
定又想上黎收兵?
一日like曬就變態
咁一張都唔like係咪又變態?
講野用下個腦先啦

我男朋友都有啦，佢揸萬事得

Lm睇樓主仆街
冇人like你啲相又走去Del
Like你又笑9人

原來每次值幾舊水

唔比LIKE唔好用ig嚕

like曬又要講博咩?
唔like係咪又要講博咩?

講笑

搵人答左我先啦 無撚端端Like鳩曬人地啲舊相搏乜呀?
你話post左新相like就話姐
走去stalk曬人地舊相仲要逐張like都講得出冇問題
真係連登毒撚先做到

好賤

雖然都覺得絲打好無聊，但一個post就知連登仔個個都係咁上下樣，講真靚仔少少睇到呢個post都真係得啖笑

臭西

唔like咪唔洗比人串lor
自取其辱

人地得罪你？
粒膠係比樓主

先撩者賤 完

On9
得閒去屙下屎洗下口

作為女人，我要幫樓主講句
比毒撚like哂全部相好撚核突，好似有舊污糟野店哂到你全身咁
毒撚唔該自重下

唔放咪唔會有人like
ON99咁

樓主你做咩姐 like唔like相預左架啦 你咁做目的係咩

笑到pk
完全反映到連登仔

唔想比人like咪玩單機ig囉

補多句 你放得相就預左有啲怪人會係咁like
你有放相權利 佢有like相權利 好難講得通

勁多人被triggered

又啱喎sorry law

欠樓主幅圖

死毒撚真係。。

樓主好心屌醒人都咁多負皮
世界變了

平時偷拍啲女放上連登得，又話人著到咁預左俾人𥄫，依家個個道德撚上身

比人like哂就起人底
咁大把所謂ig女神日日要起好唔同人底啦
總結:樓主= 平日冇人like又以為自己係上等貨既臭雞

我就唔信你地接受到有條毒撚like哂你條女啲相
like之前照下塊鏡先
無絲打會期望比毒撚like

唔鍾意咪block左佢囉
想借人黎上位
好cheap

咁一係較private 一係就玩單機啦 柒頭
較public又係到屌哂鬼

冇話你錯
所以我問樓主目的係咩

啲女神咁多相都幾難like晒

好笑happy share

死臭閪

你可以撚狗咁撚佢
但
放上黎做乜撚

樓主做乜撚野
無啦啦攻擊人

呢啲癡線佬 profile 打咁大段野
撚下毒撚就唔得 撚狗公又得
撚mk仔 就個個 ching ho ball
睇完笑下咪算

玩咩大佬
咁樣like撚哂係人都知想draw人attention啦
權利權利 咁樓主都有開post權利啦on99

唔好咁啦 我唔想咁。

好撚慘，毒撚都蝦

條毒撚哪來的自信

咁激動做咩 我邊句有講佢岩定錯
Draw attention咪private or block user
除非樓主多時間到逐個撚

笑完你咪唔應你囉柒頭

無話比唔比人like
只係你一次過like哂所有相
又要打咁大段野話比人知自己係柒+毒撚
仲真係夠膽sd相比人
有時真係假就真係自己拎黎雕

留明等起底

出現了

撐樓主
死毒撚真係唔抵幫

好可愛

有無人轉左撐樓主!

都唔係我what the fuck

屌 一有相就即刻唔屌樓主

Like晒啲相有咩問題，就要俾你玩？
咪撚post相丫笨，臭雞！
明明自己撩人先，仲要屌翻人轉頭

屌，嗰個真係唔係我wtf

喺度鬧絲打既人，出返去喺逐個毒l偷影女仔post鬧啦 連登仔做乜都得，偷影人放上黎就係因為條女著得性感既錯，或者著得出街就預左人𥄫既理論。唔好扮曬有道德啦，講中你地先發嬲就認啦

又一個被講中

眼耳口鼻岩位我當正常樣嫁啦

利伸:正常樣

你都ON9
覺得正咪比個LIKE囉
覺得全部都好撚正咪LIKE撚晒囉
欣賞你比LIKE又要比你屌
真係痴撚線

毒撚根本無存在價值

臭雞樓豬

g 持樓主

撚人狗唔係問題 問題係樓主太撚囂張

有毒撚既地方一定要帶口罩
同毒撚呼吸一份空氣，諗起都想嘔

樓豬post相唔係比毒撚睇架嘛 係比男神睇架 毒撚Like我既相

yes ar 諗起都反胃

咁撚毒
真係唔配做女人

系你老母臭閪咩 5p就真係污染哂香港啦

搞清楚淨睇/有新相like/一炮過like哂既分別先啦

咁都要拎我黎笑

難分真與假

無知一問 有乜撚野分別 講撚返重點啦屌你老母 咪又係個件係毒撚先針鳩人 關一次過like閪事咩 如果係男神樓主咪又係即刻濕哂

我冇講過樓主撚狗撚得唔岩 但佢擺撚到明撩鳩人先

咁撚驚人like相就咪撚放圖啦
人地冇得罪你都要撚鳩人
臭閪

連登依加既風氣連5p字都合理化

收皮啦臭閪 唔識人又accept人 根本好享受比人追捧既感覺
like你d相得罪你咩

其實樓主你可以唔俾佢follow
你俾佢follow又唔俾人like好撚奇怪

睇到留言就知係毒撚喇

目測得170

Agger 扮上菜

因為人地ig既相唔係比毒撚睇架

同樓主意見唔同就 = 毒撚
臭閪你玩撚哂佢啦

我覺得佢都幾型呀 正正常常咁
利申:幾似佢

系系系 系你老母咩 翻你老母個閪啦

條毒撚型過我

睇嚟要jump 了

On9最多block左佢
Post上黎做乜

利申： 絲

剩係識負皮好撚威呀 明係針鳩毒撚咪出聲囉 戴乜撚野光環姐 仲要講埋哂乜撚野一次過like 人唔笑狗都吠啦屌你老母

連登仔只可以喺人背後笑鳩人柒
唔可以當臉屌柒佢
柒頭會不願面對

好多毒撚嬲嬲豬

戴撚哂光環咁撚鳩人地 你地最開心啦

有咩分別？就咁一個LIKE你就可以推測到佢想點？咁你都幾撚自以為事
仲有呀，唔撚鋸人地一日內LIKE晒咪直接屌鳩佢叫佢收皮咪撚FOLLOW囉
但又唔係喎，走去指撚住人地笑佢樣衰呀柒呀毒撚，想點？
生得索大撚晒呀？

樓主臭閪程度係連絲都睇唔過眼
Like晒相就要撚人，擺上黎高登公審人
仲要on9到人地只係like佢嘅相，並非煩佢
除左超級臭閪之外，我諗唔到任何形容詞形容呢條八婆

隔住個mon都聞到樓主陣閪味

有冇樓主張相

唔撐樓主就係毒男？
唔支持港獨就係五毛呀？

中上女神做野唔洗你教

好老實其實咁樣一次過like人所有相其實已經係主動flirt人啦
你鐘意點講就點講

其實我覺得算正常樣，不過唔好覺得自己型會好啲

你條垃圾本身係咁flirt女就以為全世界都係咁

Btw how much one q

倒貼都唔撚屌

好似係你以為唔係咋

冇波 得b到
臭西櫻主咪吊高黎賣
你正面背面一鳩樣

真定假

ig呢屌 講咁多

做乜撚野？

想問價

咁落力夾對波出黎又唔比人LIKE係咩玩法

好老實講其實LIKE晒同FLIRT冇乜邏輯關係
純粹係主觀同直覺喎老友
而且人地話佢FOLLOW左樓主一段日子，真係咁搞笑一日內LIKE晒？
我就唔敢信晒樓主喇

真心正常人最多block/直接屌佢
邊有人咁撚人
唔係臭西都冇人信啦

人地話正常樣有咩錯
你持靚惡晒呀
又想人關注你
又驚人地毒撚
正一屎忽鬼

都未肯定係咪樓主

夾得大大力

樓主

樓主幾錢Q

成班厹護撚夠主未

喂 留番啲光環黎好喎

條友係fb玩具gp好出名

究竟邊個先係

光環比樓主拎撚哂啦 你返去吠兩聲咪有囉

你知唔知咩係攞光環

拿信唔信樓主一回事
我只係當樓主冇吹水咁黎講

係呀屌你老母 毒撚真係好撚柒

樓主級數咪同型男差唔多
唔可以怪型男會覺得自己有機

夾到咁辛苦

唔比毒撚睇咪一早唔好accept 人哋follow囉，極醜惡，你個心同個毒撚一樣咁靚

算啦可能都係巴打過黎draw attention

呢張都唔係我

你老母免費呀，嗰個唔係我

我係女都睇唔過樓主啲行為
做乜啫
人哋毒撚咪毒撚囉
人哋又自信都要打擊人嘅
你係覺得畀佢follow係困擾咪block咗佢
唔使增加完follower唔捨得block
又要direct message撚人哋
仲擺埋上高登笑人嘅

得啦得啦 開個價黎

嘿如果你會開心啲你咪咁諗囉

因為絲打你個名囉

做咩護到咁出面

係啦樓主最撚索 你塊閪值幾錢呀

9頁先得2張相
仲要無ig
支持樓主自貼証明唔係上面個2張相嘅女仔

唔好屌添呀你屌唔起 利申都唔係我

樓主好感動呀依加

就算張相係樓主慺主都唔會認啦

唔撚係你咁激動把撚咩 我冇話佢係你

拋磚引玉唔係咁易

乜都dum上嚟 唯恐天下不亂 真係唔係我

毒撚慘被撚狗

Like張相都要比人起底

樓主真係好撚無腦同幼稚
樣衰得罪你？it狗得罪你？
Like晒你相你唔鐘意就要人身攻擊笑人柒
接受唔到咪扑鳩左人地囉 有無必要恥笑人放上黎連登公審 咩心態
正一臭閪

有無人pm 事主上嚟起樓主底？

樓主陣臭閪味我隔著個mon 都聞到
我係女都唔撚幫你
痴鳩線
你自己撩人然後屌柒人
係咪精神分裂

真係好撚憎d人乜都網路公審
樓主串9佢冇問題
Post埋對話出黎都冇問題
不過post埋人地張相出黎真係好仆街

真係超睇唔起樓主
除非你夠薑post埋自己將相出黎比大家公審下

OP好波

agger

樓豬仆街成咁都有，等睇被起底公審

笑死 毒撚嬲到假膠po都唔放過

笑到我反胃

請勿跟車太貼

幾錢Q？

樓豬好賤格

樓主真係好on 9

垃圾樓主收皮啦

上面話拎左樓主IG既起底未
又係想知再講啲撚樣？

我覺得幾撚好笑
不過樓主下次唔好貼埋你屌佢果d對話嘛
呢度咁多正常樣
佢地會覺得你屌緊佢

咁多'我係女人都睇唔慣' ，現實生活邊有咁多女人會利申自己係女人 網絡人妖？

人地雖然on9,左少少，但要算有禮貌啦，又冇串返你

你老母唔洗錢

有冇人dm terrychan叫佢入黎post相

好人好姐走去開PUBLIC又唔撚比人LIKE
ON9唔過樓豬

帶左口罩都係呼吸同樣空氣
你咁高尚就唔好學人呼吸

接受到喎
係接受唔到有靚仔like自己條女張相

你識唔識光環點解？search halo effect 啦，普通毒撚有自知之明我唔會玩佢，但佢話都幾型就人唔笑狗都吠啦屌你老母

Ok thanks

仲有冇多d圖？

屌撚完咪算囉，又要放上黎駁取認同，又唔係唔知連登毒撚多，你係女就大撚哂咩，臭雞

香港已死
竟然睇仔仲多過關心政治

你連女朋友都放上網鬧，我放陌生人就唔得？睇你jj都唔長得去邊

g持樓豬
咁撚柒都話自己型

咁你係因為人地一日內like撚晒先玩定佢話佢型佢冇自知之明你先玩呀屌你老母
鳩唔撚柒搭八
就算人地話佢型咁又關你撚事咩
無啦啦走去辣火頭仲要擺上黎
都唔知你做乜鳩
講乜都冇撚用架喇而家
收皮啦你

On9，我同條女一齊開架個post，你心腸咁撚歹毒，個閪都唔方緊得去邊，仲要平胸加臭

咁激動做咩

一個post就引晒連登啲毒撚出嚟
利申正皮是我比的

大家唔好淨係掛住鬧我，記得關心長毛et al被DQ

好撚賤

你個名幾貼切 你女朋友波大靚女緊又濕

拎個西黎當八達通嘟都講得出
網絡臭雞話人網絡人妖

花生

狗咬狗

我屌佢又關你撚事

關你撚事咩，接客啦
你個閪要增值啊

撐毒撚就係毒撚
撐樓豬就係型型子

明晒

陰9功

it毒撚上ig like下D相都俾人po上黎

利申:瘦毒柒矮窮蠢既it狗

你有freestyle嗎？

係呀，似你咩，鬆臭平

基沙文剷光頭都型過條柒頭

估唔到咁撚小學雞嘅野你真係講得出口
你唔係係想成個連登都關事咁你開post話比人知把撚咩
on撚9講野都唔經大腦嘅你
唔怪得會亂咁咬人啦

樓主呢啲性格真係好撚閪
踩鳩人地博自信心

人地又無得罪你，無拿拿撚完人仲要放上網

樓主你又有幾靚啊，放張相出嚟比大家睇過

我反而好奇.佢都係like你相姐.但係係樓主自己主動dm人想溝靚仔.但發現條仔就放上黎公審
但從頭到尾都係樓主主動搞人 人地亦無騷擾你無dm你.
點解你可以咁笑人？
方死唔係如果真係靚仔你就約人扑野咩

有閪就是硬道理
不論香閪定臭閪 總之出得起價既就係好好插既閪

樓豬個屄好臭 又鬆 我屌過一次 放低兩舊 走人無再搵佢
估唔到今日嚮呢度勾起我難受回憶

其實個毒撚答得幾大方

樓主應該係男扮女，想釣狗公果d傻仔

唔想人睇到你d柒相就set private 啦雞

等我講句公道說話
樓主睇相你又真係幾索既
但見人毒撚就撚人
又放人上黎
做法差左小小囉

即係咁 人地過份自信係一回事 你囂張賤格冇品又係一回事
人地得罪你咩?你係咪覺得咁串人好型?自我感覺良好?
定還是覺得咁post上嚟可以上位?連登嘅巴絲未至於去到你咁幼稚

波台手足最有錢

毒撚就係錢架咩 佢以為自己邊位

毒撚就無錢架咩，佢以為自己邊位

都幾型

即係咁
我都屌打慣d連登毒L
但放埋人張相出黎真係做唔撚出
匿名咁笑人柒真係得啖笑
冇得輸架

有都唔會比班on9知啦
Btw Pm左樓主問價

好撚好笑 樓豬你激嬲哂啲毒撚

約出黎網聚公審樓主啦屌

雖然樓主主動dm人又擺人上黎有d仆街
但你依家得罪曬全部自我感覺良好既連登毒撚

毒撚得罪你咩 使唔使串到咁

君不見我第句都抱住質疑？

On9 樓主 自己撩鳩人跟後話人毒撚狗公
臭雞

覺得比人like晒啲相好討厭嘅，但又要較public/accept 人（唔清楚），到底係咩心態 又要做雞又要拎貞節牌坊？仲要特登玩鳩人 踩低人黎抬高自己，再放上網博認同，精彩

係囉全世界女人都係雞呀

連我張相都無你就話屌過，定係入左都無人知呀？

嗰個唔係我

你個閪西隧咁闊，黑人入左你都唔知啦

有咩位好上呀

on9樓主
你不如放自己上嚟比大家望下先 再評下啦

有錢都無得屌呀

無人覺得樓主係男人？
d語氣完全係男人講嘢

蝦蝦好好笑呀

呢條友騷擾好多女，我有巴基斯坦籍既女仔朋友都被佢ig direct過

多謝讀者3zero 提供笑話

激將法唔work架

Btw我有acc都有開post權利

連登仔都係呢啲樣 你睇佢地兒家幾嬲

真心難求 曲到咁都唔知

你老母大減價呀

屌 成個大陸妹咁

你認醜我唔會笑你嘅

好人好者點會較public亂比人follow
又或者你較private嘅 又亂咁比人follow你

我覺得條仔雖然外表唔掂但係佢對答都好正常啦點解要咁樣踩佢呢

如果係暗瘡肥婆話自己正常樣，你地咪又係話人樣衰 根本踩樓主果d都係呢種"正常樣"

屌 insert 白姐姐潮文

正常樣連登仔

係呀對答ok係個自我介紹太好笑

所以話呢
匿名咁笑鳩人仲要post人上網真係冇撚得輸架

Thanks 呢度雙重標準

連登仔應該多數都係呢啲正常樣
唔好嬲啦

有幾分姿色嗰啲係咁架
以為自己女神咁
利申：屌過呢啲傻閪 正常樣

巴打好撚燥底下喎，係咁追住樓主黎咬
唔通你就係相中人？

暗地裡笑完人柒我咪升呢到Emma Watson 咁既level 囉
明未呀

呢個世界邊有咁多女神呀

乜你咁雙重標準嘅？

好笑就可以放人上嚟

臭閪 無人想知呀

人地樣柒咪由得佢囉
樓主都唔洗咁樣撚佢啊
重要唔係佢開頭想溝你tim

我信樓豬係女仔黎架

如果係男人扮既死全家死雙親 枉一眾兄弟們撐你

各位親愛的毒撚，唔好嬲嬲豬啦，你唔話自己型無人會笑你嘅，呵翻

樓主,我明白你的動機
但侮辱人的野/說話 就盡量避免啦

匿名Post人上網又真係未試過喎
即係點？
我post個柒高自己既人 我咪升左好多lv囉 明未呀

佢個樣真係浪費左身高

Post個柒過自己既人

有錢都唔屌你啦

好呀好呀

我大把錢，男朋友六吋，洗撚做雞 你擔心 好過啦

原來你地班毒L都有一定既利用價值架喎
可以比人用黎自我感覺良好
Post下你地出黎 就可以自我升左幾個呢架啦
仲要唔洗出名出樣架 匿名咪得囉

樣衰就係原罪

毒撚LIKE人相=噁心狗公
係街見到最好有咁遠死咁遠 諗起吸埋同一淡空氣就想嘔

靚仔LIKE人相=正常友善好人

強烈支持樓主放多D樣衰人既相上黎公審 例如你老豆老母

樣衰就要冇自信?傷害左你D乜?樣衰既人係咪笑都唔撚比?你當自己係邊個?
達哥夠樣樣衰衰 但夠哂自信 日日都催眠自己似木村 靚仔 你睇佢幾成功 幾多人鐘意 相反你呢D惡毒女人 自己知自己事啦 一定冇人會真心鍾意你 係都只會鍾意屌你個西 當你係肉便器

利申:140cm型仔

得6吋好意思講出黎 無啦啦又拉埋人地條女講，你心地又有幾好，心照啦 知你好有錢好索喇 笑撚死

比人話臭雞就話自己曲
咪比你用個西嘟左個萬事得男友返黎囉

都幾粗添

收番埋佢啦6吋 未見過大蛇柯尿

所以我咪話有自信係好事不過要含蓄啲 嘿

係囉點似一眾巴打 單手游出公海 會考三十分吖 咁認真triggered

岩岩dm左事主

有自信的確係好事

講左架啦
樓豬有自信的確係好事
五十步.....

你講野都9唔撚搭八 傻鳩咁，咪繼續自我感覺良好囉

事主已經比樓豬搞到del埋ig

嘩 好索呀

樣我就唔評論喇，佢自己知咩事啦，廢事又傷透佢弱小心靈

推

Abc

屌唔撚係下嘛上面個肥婆係樓主？

唔mk吖哈

連我夢露都睇唔撚過眼

得啦人妖

樓主
我女朋友都叫你加油 世人會識欣賞你副專容
不過唔係今日

收皮啦，八婆

嬲嬲豬啦

終於有野睇, 慢唔慢左D

樓豬都係正常樣

笑而不如，岩啦佢讀個科，醫埋自己

連登係咪咁多ON9仔呀？你都識講樓主啦，樓主係開POST摟屌嗰個呀嘛
唔屌佢屌邊個呀？
你係咪拎你老母出黎比我屌呀？下？下？
大把人屌樓主啦，唔通個個都相中人呀？講野唔撚柒用腦，屌你老母
夠薑繼續屌柒我，我同你屌到2047都仲得呀

咦，樓主又話人地LIKE晒佢D相嘅？點解有D冇LIKE到嘅
哇屌講大話煽動連登仔女，又累人炒車喇唉

作為一個匿名人士
我想批評樓主個樣
因為我覺得自己即刻又升左幾個grade
應該可以同Angela baby 睇齊

樓主外表唔洗多講，靚到無朋友

樓主 50步笑百步

正常阿嬋樣

100步笑100步呀

真係like哂佢啲相又點?就要畀佢post樣公審?
真心唔撚閒樓主心態

前一分鐘有人屌毒撚
呢分鐘全世界連成一線食花生

你岩

講緊你條腰?

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔高登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d高登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係高登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！[3]

too long didn't read

Unlike有幾難

最弊你又無樣又無身材呢

見你出黎笑鳩人地個樣仲以為你咩新鮮蘿蔔皮

你比少少自知知明啦，篇文唔係俾你咁用

like 晒你d 相有咩問題

比個like button你就係咁用架啦

人地都無留言攻擊你

抵你比人反起底

收皮啦 樓主 等俾人起底呀

關你撚事咩 死臭雞

笑死 以為自己係女神 點知係呀嬋

搞咁耐原來係美極

樓豬唔洗IG都改埋名呀？

屌你老母 等我仲ff你係阿矯女神樣加長腿細腰
你咁樣衰有冇諗過quit game再重新黎過

好在樓主已被人接收
呢杯酒敬條仔既

笑撚死人咩柒到咁美極

欣宜黎嘅
前面幫條女個d巴打炒哂車

那來的自信

嘩屌 原來有資格笑人

樓主呢D就真係相由心生啦

好樣衰呀樓主你 比著我自盡左
仲好意思出黎笑人

豬西

係喇係喇，特登走去unlike一d又唔unlike一d
乜都係你講晒，而家人地張圖就冇like，就係咁簡單
你有冇得證明人地unlike左或者一開始係like晒你d相呀？
屌你老母到而家都仲要講大話死撐
根本你就係心地差、人格賤想笑鳩人
收皮啦你
不過我唔會笑鳩你，因為我唔係同你同一類人

起左啦，上面

樓主做雞都冇資格 認真好樣衰

樓豬真係好撚柒蠢

將樓豬呢啲行為公開比親朋戚友知

倒貼1000蚊1q? 不了

樓主肥婆黎原來😂自己都樣衰仲有資格話人咩

唔明樓主受左咩刺激
明知有機會俾人起底
都仲可以咁挑釁性

點解呢到底

樓主索撚到

樓主唔好潛水阿 企定定比我地撚狗咁撚

勇者塔

雖然你好撚賤，不過香港地靚女大哂

樓主比人起完就連ig都改埋名 柒到呢？
笑人咁大聲 到你有報應啦豬閪

支持樓主
呢d過份自信既痴漢唔屌唔得
將來跟蹤狂強姦犯一定係呢d
人做毒撚佢做毒撚
做得佢咁有自信咁撚樣衰

係 靚女大晒 但靚女呢

LIKE相對你有生命危險？ 好地地都要比你放上黎
用返你角度睇 生到咁撚柒又話自己靚 偽abc又盛 你咁同個有自信毒撚有咩分別 仲要人地都有自知之明係毒撚

屌你老味 睇漏左後面果幾張

睇到樓主嬲嬲豬個樣

可能佢覺得比人視姦咗

仲以為樓豬用假ac去釣人
點知原來咁有自信用真身

豬西學人笑毒撚 真係香港地真係有閪就大曬 柒到比人起翻底

屌 原來樓豬咁柒
我收番岩岩所有屌毒撚既野

柒頭到仆街呀 樓豬呢啲撩鳩人真係戇鳩到

頂置條臭閪先.推爆佢老母

我食花生嫁咋

仲有樓豬都前言不對後語
我自己之後話美醜好主觀
咁你又笑人樣衰再post人上黎？
如果覺人地醜自己笑下咪算囉

加監啦你 你初頭唔係以為有閪奶呀嘛

條傻屄改咗名啊

private得咁快

第3張我真係唔知條臭閪係咩野 影到弱智咁

仲以為你係靚女 原來係咁撚豬 你有乜撚野資格嫌條毒撚啊 佢係柒係on9 但係唔輪到你笑

agger..

樓豬頭先唔係大大聲 人地po左佢相就深潛 樓豬係邊呀

第四張
豬閪偷食雪糕

主動撩鳩人呢下真係不智到

樓主我信嗰個唔係你呀 但你咁緊張澄清做咩姐

好撚柒
狗都唔撚屌

減下肥整下容先好笑人啦

行開左陣 成班男人扮女人話睇唔過眼

樓豬依家可能靜雞雞mon住個post

樓豬男朋友?

推到樓豬條豬閪仆街

好快好緊張澄清

Mon 有咩問題

6吋

毒撚有罪阿
你個死豬西豬到咁嘅樣學人撚毒撚?

佢自己都幾重味

利申 尊重所有人 我係笑鳩果條仔姐

未起你出黎嗰陣唔係好多野講嫁咩

屌你老母 死臭雞

樓豬真係肥到成隻豬咁 咁撚樣衰比心機搵錢整容減肥好過啦

生得又唔係靚 連正常樣都稱唔上 心地又差到咁 你男朋友用屎眼揀中你？

笑左 冇啦啦屌人都不突止 仲要串串共咁
依種臭西真係要左都喊三聲

冇問題呀

咁都肥，食排骨好無

睇完樓豬同樓豬男朋友相之後 係屋企大聲恥笑緊

食條咁撚豬既女?不了
咁撚肥

食完都要通波仔

真愛

塊面肥

咁唔怪得知果位比樓主屌既男仔會撩樓主

成件事明晒

肥嘅女仔真係多數都心地差

笑左 又提出冇証據既野反駁
樓豬性格差劣 依個post己經証明左

d手指甲油到

原來條5p狗係gay佬黎 鍾意幫巴打開價

叫事主cap 對話圖啦 要自篇自導自演有幾難 切勿跟車太貼

咁都唔肥
自我感覺良好？

置頂 死豬閪
肥婆心地真係好差 死肥芝
以為有人想溝你
返去食KFC啦肥豬

有自信係好 但佢太有自信

樓主咁靚女 有冇打算參選香港小姐

屌。。豬扒扮上菜。。。笑撚死

咁要同邊個比喇

gj

樓豬你好醜樣

塊面包到咁都唔叫肥 剩係講塊面都肥過人啦

樓豬水已潛
頭先唔係好串既咩

肥婆偷食雪糕

樓主做盛行？

樓豬自己咪po曬對話圖

笑撚死
Btw 樓主受溝？ pmed

其實真係唔差 真係正常樣
有啲似台灣youtuber聖結石

文盲黎

樓主太柒無仔溝
唯有揀條肥毒

一開始支持樓主班人去左邊

呢獲已經叫少人炒車

抄哂車仲唔深潛咩

難道樓主你覺得自己好撚靚？d大頭相影到成舊發水麵包咁嘅人，真人必定又矮又肥又豬樣

狗衝緊

我係女仔 都覺得你咁做好衰格
人地又無得罪你你做乜咁樣攻擊佢姐

1:你點解咁肯定依班毒撚冇女食？
2:肯定左係樓主條仔？
笑左 邊個0分

係時候binc
連登中學雞少少判斷力都冇 圖都冇張ff亂吹自己係女神就有人爭住奶

珍惜食物

笑到仆街

笑死

It男型過樓主條仔好多喔

Terry chan回應得好大方喎
死臭雞以為自己係上菜
食撚屎啦你

覺得樓主有啲可憐

肥可以減 樣衰可以化妝 心地唔好真係係咁先 死肥芝

咁既樣都不女

吾你老母咩

食完呢條肥閪三高都似 不了

算啦巴打刷夠啦 一齊食花生好過

以為自己外國撚高人一等
點知無洋腸食,仲要食肥毒

難道樓主覺得自己好撚靚？你自己ig大頭相張張都發水麵包咁嘅樣，真人必定又矮又肥又豬樣

應該有錢 醫管局做

陣間話 肥婆大波 你係港女到搵到咩？

睇完你隻臭G都知你死港女，肥婆扮上菜
睇到你張相即刻走啦，唔通同班護主犬一齊繼續奶你塊肥閪咩

So?有冇事實根據？就算有又點？依個以偏概全既論點有咩好執着

但樓主冇啦啦放人相不突止 仲有串串共 己經係鐵一般事實

咁都有打手 樓主好可憐 自己上水吧啦

樓豬深潛左入地核？

得返波台假膠繼續支持樓主

依個真 肥係可恥 樣衰係天生 但心地唔好真係自己賤

肥婆多黑心又一實例

嘩 好惡惡啊

睇咁多公審post

最值得比人批鬥一定係樓主

男主角只係有自信d 又唔係黑人憎果種 佢傻咪由佢傻

但樓主真係人格惡劣

我搵唔到位支持你

巴絲打們做得好

做咩潛水呀樓主 同我地吹陣水先啦

邊一點柒？好好笑 有道理咪拎出黎講 剩係識話人柒叫人潛 咁黎逃避 有撚用？
垃圾冇野好講？

屌你老母 怪物咁款
嘩........爛面咁款，都願意畀佢屌

真愛呀

留名睇樓主/護主犬 話廢事哂時間同你地嗌而潛水

樓主係仆街
但佢男朋友好似無辜

FF

Truth

所謂得饒人處且饒人
樓豬下下歧視別人抬高自己
重點係post人出黎
認真 條毒L好樣過樓豬條仔
大家無須要放過樓主
輕輕一推

睇嚟過分自信嘅係你喔樓主

Exact7ly
咁唔中意有陌生人like你既相你未block/private左account佢囉

如果個男仔好靚仔樓主未又係出哂水
仲要係度打飛機話自己男朋友拔尖
抵撚死依家俾人起底
人已經醜 個心更加醜

根本人地冇搞尻佢 佢走去搞尻人 己經on9
仲要串柒柒咁 真係唔抵可憐 話知你大波靚女 心地唔好都係垃圾黎

咁撚樣衰都走去笑鳩人
可唔可以分d自信黎洗下

肥閪 有冇諗過重新開game

唔怪得樓豬同樓豬條仔生到咁樣樣
相由心生真係無撚有錯

哈哈，原來係塊死肥閪

樓豬係邊撚到呀

其實佢最尾都講自己係毒撚
可能真係自卑變自大

Uh Oh Shit Happens

睇對話 人地似係r 水吹，你就唔知痴左邊條根話人自信撚

唔係掛 差好遠

佢話條仔有錢嘛

肥婆有自信係好事
可惜既係你太有自信

本來較暗咗個moon追post，想話你地笑尻樓豬男友肥毒有梅毒，同樓豬笑個自信毒撚都係一樣咁衰。點知一較返光個moon再望多次樓豬男友個樣...

原來真係幾得人驚

樓豬明明mon緊post 做乜唔回應下

突然覺得果個型男仲好樣

Two shits

男朋友可以同心理時鐘一齊開post寫食評
肥絲

減肥啦你

好撚樣賤

好正 第一張條女

哇屌你樓主靚撚到

樓主
我都有錢呀 介唔介意比我玩下?
利申 中上男神

同欣宜比真係唔肥
樓豬同佢條仔好襯 一樣咁柒
事主反而重型

支持樓主
攻擊毒撚唔需要理由

係老母個閪mon緊啊 .邊有時間應

先講個 IT 男 ...
首先, 佢自己明明唔係型, 仲要係柒毒男, 就咪鬼話「幾型」啦
第二, 佢對話中竟然話女方係靚女 , 又係另一件柒事
第三, 知道女方明明係笑鳩佢柒, 仲可以唔發嬲, 半自嘲咁繼續回人地 ... 做男人做到你咁, 有冇咁撚廢呀 ?

總結以上三點, IT 男其實真係又弱雞又毒又柒又廢 , 幫唔落口

不過, 女方又係 on 9 既 無端端走去笑人柒, 真係好撚無聊
仲要被人反起底 ... 真係柒上加柒
仲連累埋自己男友被人 post 上網 又係一件垃圾

同林作差唔多level
都係咁低等

波臺狗仆街死啦

係咪掘緊窿比佢條仔同老母

樓豬d線條靚到

第二點出於禮貌？就算樣衰 鬧條女都係唔岩既
但第三點開始 就係條仔on9 比人玩都仲唔反

屌你老味 唔怪之得欣怡都覺得無問題
樓豬肥即定義係500磅？

不嬲都唔撚理波台狗 由佢自己吠

Tag埋佢班fd 等人知佢幾咁醜陋

Block左就可以唔洗睇

樓豬個樣 柒到呢

收皮啦 波狗

推撚到樓豬上水

連登愈來愈多呢d人
之前都同個肥閪tg
樣衰到乜咁都學人批評人

老實講.樓主樣就唔會去到柒既.
但加埋個性格真係不了 好撚醜陋

推
樓豬靚過條死毒撚所以可以笑鳩人
仲要男友是拔尖
好威威叻叻豬
要推比人知

見女就讚靚 咪就係佢地班毒撚常做既柒事囉

以爲乜都擺上來公審點都有人撐
真係唔想性別歧視
不過港女真係特別弱智

屌你老母

都睇唔到相了

個it撚其實唔差 執一執應該幾型

有無人有follow到樓豬po佢相出黎

好撚樣衰
仲有點解做IT就一定係毒係柒嘅形象

Vet student

係咪醫自己

推到有

人地it撚悶聲發大財
啲港女就天真過天真嬌 以爲it真係做狗
佢自己係狗屄就真

講真 你條仔好撚唔掂

肥 柒 毒 暗瘡 唔高 咩都齊 睇你畀人起底嗰張相真係笑撚死人 你憑咩笑人正常樣 人地又無得罪你 佢都知你有仔又無狗公你 你就搞鳩人覺得自己好撚型 我諗到你日日畀脂肪積著唔知扯唔扯得起又油淋淋嘅臭雞巴屌

其實講真
樓豬d對答擺明引人中伏
IT男只係順住佢回應 問題不大
問題在於on9樓主post 人上黎公審
屌你 食撚屎 心地咁差既人第一次見

絲打 講得好
我有少少鍾意咗你 真心

一副臭西相 豬西做咩要扮上菜
香港嘛 有西便是娘娘 永遠扮到高高在上
支持起條臭西底

夢露平時咁仆街今次都有人性
樓主檢討下

厹

路過嘅我都想講句....

你好撚扒呀豬閪

好無品

好彩我咁夜重未食飯
唔係一見到又嘔晒返出來就好嘥

同一個人黎？

其實個毒撚都幾風趣
唔明樓主做乜尻要玩人

[url]
[/url]
大家fb睇住先

屌你弱智？

做雞都無人幫襯樓主啦 笑死

起埋我底呀笨

有無FF 版果條女既ig

連登無PM算係減小到狗公(好似係)

樓豬笑人毒撚個look 點知自己男朋友仲重口味

呢塊咁既豬西都笑毒撚

到底係邊一邊有自信

男既算叫有自知自明啦 都搵個算襯到自己既

另一方面 樓主都搵個襯自己既黎拍拖

我到底睇左咩

影貓都要show腳 樓主淫絲黎
其實咁既樣 瘦返係幾靚 但臭格就真係攞黎賤

樣唔柒.但真心醜陋

警告

樓豬好柒

好能勵志牙CHING

咁佢地招SP起碼係公開 你鍾意你都可以玩 但一次PM幾多條女無人知

又話唔mk既

屌 原來自己都係死肥豬西黎 笑死
樣已經夠衰嫁喇 仲要心地差撚到呢

啲港女真係痴撚線
之前就溜m扯到去搵幾多錢一個月
話咩搵得越多就溜得越有價值
依加就毫無理由當啲毒撚狗咁撚
得撚罪你咩

收皮啦死肥閪
柒到咁都出黎獻世
唔撚想比人like米米撚開ig囉 on99

又比陌生人follow你,人地like你啲相你又唔鍾意仲要玩鳩人,真係好鬼賤

The University of Queensland - UQ
廢能到

屌個ig仲扮晒wfc咁

tg可以埋底

有冇人再會開post

樓豬fb

有冇手足幫幫樓豬SEND比佢D朋友,話比佢地知樓豬比毒能騷擾

搵到張佢地中學同學既相

可唔可以用樓主塊面打網球

冇追哂成個po
最睇唔過眼係 咩叫好奇佢幾型先add佢？
假如佢真係吳彥祖咁型 樓主係咪立即派帽俾男朋友？

樓豬班FD子應該好關注樓豬被騷擾既情況

呢個po有無機會開2

梗係唔得啦 塊拍咁撚大仲洗玩？

應該泊到個好碼頭,恭喜晒

屌你地玩埋人身攻擊

我鍾意

「靚女」樓豬已經深潛

毅進都夠屌打

咁你睇嚟無睇PTGF個POST 睇咗就會知TG整得幾好都無用 因為呀寶係無休息嘅機會

屌你老母
樓主咁撚柒豬都係到串人
正臭雞 快d 入番你老母個西到投胎啦

爛面肥仔搵臭雞扑野係咪射到滿滿

勁多tag

大佬唔好推咁快 花生漲緊價我要追live

樓豬公平小小好冇
呢件就唔叫騷擾

我黎講句公道說話啦 , 樓主其實個外表過得去OK咁啦, 柒同豬就一定唔係既, 一定係可食用,

不過你笑毒撚樣衰 , 其實你條仔仲樣柒(真係堅樣衰) , 好想知你審美眼光係點

廢撚到咁

樓豬中學讀嘉諾撒聖心書院

又係垃圾 好撚廢

btw 有無人起到更多，e.g. 電話、地址

點解會中意爛面肥仔？
樓豬講左因爲佢係拔尖同埋揸萬事得

廢撚先要敗走去呢間澳洲垃圾U

屌點解見親啲肥婆都咁鍾意gel甲

臭雞咪又係有錢就出水 收皮啦 笑人撚 自己就搵有錢 又唔見話自己條仔毒

其實樓主個樣幾得意
好似咪走雞D卡通

連登仔好撚得閒

勁撚on9，無人生目標先黎撚化人
人地毒還毒，氣度贏你幾條街，粗口都無講句

Weekend 係得閒d

Pm事主先

咁嘅肥仔都有女
唉小弟型十倍188都仲係青頭啊

屌 我以為佢火燒過 成個卡碧恆咁

搵食姐 犯法呀

Where

拔尖同揸萬事得就溝到女
毒L爛面都冇所謂
樓主話既
大家加油

呢張屌得過

Btw 我雖然唔係拔尖 但有車有樓 幫我含下okay?

利申 中上男神

條生瘡肥短撚
樓主正唔正啊

樓上條死on9玩撚完未？

追返post please

男事主渣高級少少eg:寶馬 ben屎 相關事情已經唔同曬

無拔尖無車都溝個正過樓主
情何以堪

樓豬，報應黎喇，笑鳩人之前好心睇清楚自己咩料先啦，咁撚豬西出黎笑人毒撚，你冇撚野下話

嘩塞

哇屌我想講正常樣既都好樣過樓主條仔囉
不過樓主又咪係美極豬扒，做咩睇到自己咁高尚啊？

有個我fd子黎

聖心都算名校
屌你入埋間垃圾
醜唔撚醜

樓豬受唔受溝?

利申:揸波子 有錢過李+X

支持樓主,條毒撚無自知之明撚下唔得

好似不滅墨水個伍億

樓豬 一唔一齊玩下?
有錢想侮辱下你

屌你老母人形豬生鬚

你個波呢！！
著到中間開埋胸都冇野睇
老實講，有人like你相都感恩啦下話
呀正常樣like你d相都比足面啦
你仲好意思放人上黎公審笑鳩人
連like你相都要睇樣既
你就咪撚較public啦
你較得咪又係想呃like

呢個post近黎睇得最爽

樓主真係好撚柒

臭雞始終係臭雞.
做雞都要拎貞節牌坊

G

自己條仔仲衰過個毒撚

好想等樓主回應

btw你男友何德何能叫人加油，油頭粉面死毒撚lol

聖心都算名校？

拎完又點
本性不能移

屌你老母係咪拜山呀
係呀我口臭 因為對住你呢啲臭雞係唔洗留口或者尊重
You deserve it

成個post喺到五十步笑百步 有咩意思

Oh shit happens

屌
樓豬男朋友仲柒撚過條毒撚
佢塊面邊個錫得落
樓豬好撚偉大呀！

樓豬巧令囡牙
左上

樓豬你真係好撚柒 你咁既豬閪樣有咩資格噴人地IT撚

佢為咗著著呢條裙 饑饉三十到連個胸都無埋

It is not easy but it is worth it.
------------------------Melissa Cheung (張芊穗)

有錢真係咩樣都溝到女

你係咪覺得自己好型啫

好明顯IT男都唔係好積極咁回應佢
自己衝出黎柒
Like 張相姐 洗唔洗咁大反應
大家都係鳩like姐 洗唔洗咁呀

樓豬男友好撚靚仔,好撚襯

男友叫毒撚加油.
但睇返佢男友

屌你老母樓主講野真係賤撚到呢
三唔識七咁撚樣撚人
like你d相就要咁撚樣笑鳩人?

係愛呀芊蕙！

邊個係佢

峰迴路轉

穗

用真ac撚人仲要放上網 定借刀

樓主都覺得自己係正常樣

正常樣 你地識咩

好撚嘔心

學生時代既樓豬好清純

我就無佢男友咁靚仔.

見藍字

條IT 佬型過你男友

IT狗成世冇西屌

放過我啦巴打 真係好嘔心

樓豬都幾Wild 左一

呢啲先係正常樣 你識條spring咩

樓豬甘令囡
做乜叫人del wo
畀連登巴打們J吓米幾巧

我想搵佢指導下我大專功課 知唔知佢收費點？

讀埋d 圾垃大學走黎誤人子弟

緊係正常樣啦 溝到樓豬

嘩，屌，條仔真係好撚樣衰，咁樣都可以一齊，屎都食得啦，真係好樣衰

人生勝利組

去完轉韓國先去澳洲?

真愛牙CHING

樓主同佢拔尖男友打茄撚有無有搞到成個下巴都係膿

同佢條仔好有夫妻相

抵死

咁大個人仲開埋依d post真係唔用腦

diu 點解佢咁 ge 樣都有鬼妹 diu

樓主條仔樣衰過 格仔男 幾倍播

我想佢幫我指導生物科功課 唔知收幾錢一份

push

正常樣 你識咩

中學時期既樓主同樓主條仔一樣樣

真係女大十八變 依家成個樣唔同哂

咪係 唔通IT狗食咩

我都覺 最好唔好公開啦

吾準你甘講
樓豬巧令令
系囝囝都想做佢隻兵<3

真心一問 樓豬條仔比錢樓豬去整容? 幾年既轉變都OK大
隆埋胸都可以食得下

樓豬男友日日用呢個體位屌樓豬

比你見識下錢係萬能的
再次恭喜樓主有搵到個好碼頭

屌樓豬咩眼光

可唔可以唔好再post相
我真係頂唔順
相由心生

個post好勵志 樓主條仔咁既樣都有女

比啲錢都有啦

match~~!

首先你要有一架mazda同拔尖

會唔會用真IG咁樣玩人呀借刀

係啦係啦.柒左既就係借刀

queensland u幫人補習

樓豬甘令女洗乜搵女人wo

唔好以為mazda一定貴 平少少果隻都呃到啲港女

成件事都好撚柒 不論係事主定樓主

其實佢係咪雙性戀黎 認真

邊有咁多借刀呀

樓主,塊面要浸幾多日先可以漲到你咁呀?

樓豬又令又有身材
囝囡都想獻身畀佢la

想搵樓主補習 加錢有冇特別服務

你性格真係好差
咁樣特登去做你係咪得閒無野做
出左你哩D敗類真係影衰你間中學和U
你完美演繹出你最陰暗既一面
我真係恭喜哂你比人知道你人格已經破產

我真係好想嘔

backup (見上面fb links)

最左上先係, 咪搞其他人

右上，磨牙

樓主男朋友一定好有錢
有錢就唔是毒撚

樓主你條死仆街我屌你老母

留意返，
IT男其實由頭到尾都冇做過任何話要溝佢既動作或者暗示，
因咩解究樓豬聯想到人地想同佢拍拖拉埋天窗

樓豬仲型棍子啦
巧威威牙

傻閪mk

返去賣旗啦樓主

樓豬真係好柒

垃圾樓主 on99

樓主個鼻夠我食幾個月

邊忽mk毒閪就有份

諗起樓豬話自己男朋友有6吋又粗配上果副尊容 想嘔 佢條仔又憑咩笑鳩人 自己仲柒

🙄😏有自信係好事

樓豬可唔可以解釋下

傻閪女人
人地自信過盛都好過你咁撚低賤post人上網
你呢d雌性動物真係唔幫得過
btw連登依家真係咩下賤貨色都夠膽入黎丟人現眼

樓豬中學個樣 ＝ 佢男朋友個樣

搵一開定2 唔好比佢停

乜今晚咁落力

終於追完post ，樓主今次捉蟲入屎忽 ，當年火哥都將我電話比左人，比人玩左幾個月電話

樓主算唔算正常樣

人地講緊野 可唔可以專心啲聽

對比起你條仔佢又真係正常樣喎

賣旗老鼠變過街老鼠

放暑假就有啲小學雞腦筍都未生埋玩人 以為自己好威威

真人

搵翻同類

留名
推撚到條豬西全部人都知

玩人終被玩 自作自受
玩人前請照照鏡

就係因為條仔狂like佢先留意到 因為平時無人like

如果純睇事主自介同張相，係好笑既
但睇對話睇到佢畀樓主撚狗咁撚，好心寒

原來事主只係因為Like相就出事，
仲要係過左一排，樓主閪痕玩秋後算帳

點知樓主既發言更爆，
連登冇真絲都講得出，
畀巴絲話兩句就話唔關巴絲事
咩曲線八達通 巴絲性生活 自己用開既6吋唔知咩，
都搬晒出黎

身為女人，係咁屌人老母，話人地老母1蚊
樓主咁撚柒臭閪，都係第一次見
唔好影衰女人

lm

樓主真係好撚仆街

樣怪怪地

太毒

其實樓主搵到真愛
重係網上釣佬

好似sunny

樓主上水面對啦

貼堂

有冇留意到後面架法拉利？

衝出黎柒

［索女］笑人樣衰就係嚟啲

唔好再推啦 人地好慘

樓豬希望你可以修心修身
做人唔好咁賤心腸唔好咁毒

卡壁衡

諗起樓豬男友用佢條6吋賓周插佢既情境就想嘔

可能條女有特殊性癖好

明明係欣宜黎，唔好呃我

我男朋友叫你加油

樓主放黎其實係見到個巴打like完佢就無dm佢 撚佢姐 點知搞到自己出手撚佢 但見到巴打樣就玩鳩人

死臭閪

唉 樓主post黎笑人 未比人起底前就一直駁.
比人起完 就潛到落地核
啱啱唔係話當自己個西係八達通既咩？講得出仲怕咩比人笑？

樓主條仔仲衰過正常樣

睇完樓主個樣，心諗那裏來的自信

笑到肚痛

肥婆眼裡出西施

樓主一定係中左幻術 幻像自己都係正常樣

依家add再like晒啲相先
咁樓主就會黎撚我

樓主咁都叫正常樣？
我係樓主我直頭去左選香港小姐喇

大家都係差唔多
無聊到一個點
笑人柒嘅樓主
屙篤尿睇下自己咩貨色先

野獸與野獸

突然間覺得肥絲大隻好過樓主

係咪你分身咋死肥閪

自言自語

就用來做第二個post 名

想搵隊友

係咪abc搵兵仔黎打手

我想知樓豬咩樣

你盲？

你條仔咪又係高質到一個點。
一百步笑一百步
玩鳩啲毒撚比人放番上黎就嬲嬲豬
籮黎賤

笑到Hi Hi 見到樓主個樣引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5. [/quote]

追post啦 貼左十幾頁

樓主以為自己好威 好好笑

2/10

1/5**

唔識用相片模式?

上面大把啦

我都貼咗幾張啦戇尻

見到樓主比人反起底好心涼

你食屎啦
就算係
你個屄都應該同樓豬一樣恁臭

事實證明，呢個世界
肥閪心地永遠係最撚差 最撚仆街 抵你地做咁耐肥閪

真係on撚9，好地地無啦啦聊人講嘢，人地對答好正常，又走去笑鳩人，家陣無啦啦笑鳩人係咪好好玩？心智仲幼稚過小學雞
個人又肥又醜唔緊要，個心地好返少少啦，家陣撚毒撚好好玩咩

開定第二個post繼續花生啦

咎由自取

推到樓豬啲中同出賣佢 爆更多料出來

毫無教養 基本尊重都唔識
人地like你咪算好囉 陣間十個like都無你咪又係del相再po過 like你又唔鋸 想點呀你 前面唔係好型咩屌哂人地老母咁 比人起番底已家人都唔見埋？出黎見下人先得架

真心定假膠？
樓豬係抵屌但uq都廢？

心地咁仆街一定有得罪過人有仇家 機會來了 爆啦

嘩屌你老母
毒撚配豬西 好L 襯呀

真心定假膠？
樓豬係咪抵屌都好 但你竟然覺得uq都勁？

UQ都勁
你讀IVE?

有無人爆料

連登毒撚玻璃心
如果樓主係第二條毒撚扮女去引佢班毒撚實有讚冇彈

就快爆post出2

收皮啦 玩佢還玩佢 樓豬係真心鄙視人 重覺得自己好矜貴

金剛跟.....戀上

新POST

樓主條八婆

好奇問 uq唔屬於8大?
我淨係記得unsw同ade

真係開定2都得

死八婆你幾時死呀
死臭閪
Fuck you

原來一早開咗

樓主個閪好撚臭

唔知點解諗起佢

uq係8大
香港得hku勁過uq
不過連登仔非oxbridge都唔讀啦

Shcc

原來樓主係個啲中學時期冇人理既普通女
升上大學(狗流)後開始識少少打扮
終於搵到件金龜水魚埋單(但係個樣 )
但其實個本性都係一條八婆 今次露哂底

你覺得大學排名有參考價值？

邊撚度普通

又一個睇RANKING既ON9仔
咁低質討論都廢鳩事

1001